1.Which Aws services be used for readd/write of constantly changed data(Any2)
a.Amazon Glacier
b.Amazon RDS
c.Amazon Snowball
d.Amazon Redshift
e.Amazon EFS

Answers:b,e

2.A customer needs to run a MySQL database that easily scales.WhichAWS service should they
use?.
a.Amazon Aurora
b.Amazon Redshift
c.Amazon DynamoDB
d.Amazon ElastiCache
Answer: a

3.Which of the following components of AWS Global Infrastructure consists of one or more discrete data centres interconnceted through low latency links?.
a.Availabity Zone
b.Edge Location
c.Region
d.Private networking  
Answer: a

4.Which of the following is shared control between the customer and AWS?.
a.providing key for Amazon S3 client-side encryption.
b.Configuration of an Amazon EC2 instance.
c.Environmental controls of physical AWS data centers
d.Awareness and training.
Answer:d

5.How many Availibilty ZOnes should compute resources to be provisioned across to acheive high availabilty?.
a.A minimum of one
b.A minimum of two
c.A minimum of three
d.A minimum of four or more
Answer: b

6.What is the lowest-cost,durable storage option for retaining database backups for immediate retrieval?.
a.Amazon S3
b.Amazon Glacier
c.Amazon EBS
d.Amazon EC2 Insatance Store.
Answer: c

7.What is another name for on-premises deployment?
a.Private cloud deployment
b.Cloud-based application
c.Hybrid deployment
d.AWS Cloud
Answer:a

8.What are the contract length options for Amazon EC2 Reserved Instances? (Select TWO.)
a.1 year
b.2 years
c.3 years
d.4 years
e.5 years
Answer:a,c

9.You have a workload that will run for a total of 6 months and can withstand interruptions. What would be the most cost-efficient Amazon EC2 purchasing option?
a.Reserved Instance
b.Spot Instance
c.Dedicated Instance
d.On-Demand Instance
Answer:b

10.You want to deploy and manage containerized applications. Which service should you use?
a.AWS Lambda
b.Amazon Simple Notification Service (Amazon SNS)
c.Amazon Simple Queue Service (Amazon SQS)
d.Amazon Elastic Kubernetes Service (Amazon EKS)
Answer:d

11.Which component or service can be used to establish a private dedicated connection between your companyâ€™s data center and AWS?

A.Private subnet
B.DNS
C.AWS Direct Connect
D.Amazon CloudFront
Answer:c